沈門師兄弟吹水區暨拜師區（102）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

\|/ 上香

徒兒不厭其煩，再再再再再提醒師父大人！

QQ

我開定熊倉 願意緊緊跟隨師父步伐
\|/

我開左喇一早 信師父

話左QQ 冇力架啦 股王？邊撚到王呀！睇過？

808 二手輸咗$20

早知聽師父講
沽貨 唔好入貨

好！大家都係師父嘅好徒兒！

cls 洗左部benz c class嘅錢玩ptgf

師父 \|/

[member]冚家剷狗鐵反彈仲冇435強，跌又跌得多過佢，真係 [member]

又係度磨

QQ仲有咩爛鳩位要隊嘅？快報上位置！

\l/

322.8

當你感覺失落的時候，你需要望一望992

Anglelabany

性格既野大師兄你唔明ga la

咩名堂？！

好似係810 DL

你係咪奸細！想影響我爭志？

是撚但啦，隊咗先！

性交不足。小心

黑提

你個fd會唔會偷偷止蝕或者反手？

說好不提AB 的

我要瀨！

[member]如果佢轉身我只會通知朱巴同g巴
佢地有份助養我個fd/member]

[member]

恭喜你先！

Thanks

今朝去火化
同師兄弟報平安

700唔put都唔好咩話？？？？？

節哀順變

有情有義！

樣子兄領軍，振軍心

節哀

夠未？jpg

r.i.p.

師傅借左幾多又還左幾多？
個本都未還就問夠未？

啱啱入

西方極樂
南無阿彌陀佛

要慢慢收拾心情作戰
女朋友啱啱瞓
今朝佢喊到仆街

qq牛掛左成朝都入唔到
依家直入又好大可能過夜...

師傅：
QQ，唔put都唔好call

沈鳩頭開live 出招積樣就係奶大鑊信號

我準備去碌屎更新700收市價

QQ，唔put都唔好call

震軍心！

恆期破dh

點解呀? 軍醫，本門需要淫賤醫生，有同門Call G瀨嘢靠你線上解答

殺上273為猩猩送行！

388

327會唔會好d?

猩猩！他日恆指見32000，請再來祝賀我地！

我明佢諗乜，好似扑仙股，有眼光，慢慢經營，入到價內咪有斬獲，有學生妹有處女有gf(唔gff) 有大波

同場加映
叫hg你問我答，依個都好堅

我一入去就見到咁

原本都唔信沈大師 但今日同佢同船真係無得唔服

Agger

每三兩日就有人來告解

新圖

準備將Q牛換做Q輪

沈雨之聲.jpg + 正骨水 + 白花油

咁嗰兩條囡囡使唔使交由沈門托管照顧?

猩猩

有3.9未？星期四個日3點半就出左啦 今日仲未見有既

323.6

唔使驚
等間就出

324

期指上埋273親追多張大期

一路順風，返嚟就上嚟打卡

大力沽！你班傻仔唔聽大師話，棧後悔

Eva green

[url]我叫你地轉QQ call唔淨係為安全
係因為350會好快到價，爆發力 [/url]

淫狼300

咁要趁遠買 就到先買隻輪會無力

大市基本因素根本冇問題，只係淡友借消息壓落去，之後嗰2條友點噏都好作用會越嚟越細

傳波多野6萬一Q

[url]www.discuss.com.hkhttp://

3.9

3.9
彈多一兩日，阻力274
等700業績再隊過

逗住逗住，唔夠力

ok!!

阻力係274
700業績後就會向淡

屌你老味沈鳩頭尋日五行又話五連淡😙

聽日即穿

道期升緊過百

我都係
但求一個月分番3,4皮比我執下過下日晨算數
不過作為荃灣人完全唔建議喺荃灣開囉

2年前有個fd聊我去長沙灣開 一人夾50萬 我都覺得唔抵玩

大師兄講得啱，每當覺得隻股票上得唔夠快，望吓992即會心情舒暢

qq次次打完人靶之後都狂升升到你唔信

324.6

30歲女士有優惠而男士冇 小心犯性別歧視條例

我去開既GYM, 好撚多G@Y佬 我相信D G@Y佬會告你

不如開間G@Y佬ONLY既GYM多客人

有買錯無放過
殺！

入熊！

等到了

就升五日比佢睇

師父今日加沽，5萬億美金神秘力量果然蠱惑，咁樣棟師父一嘢

爆埋師父阻力位

升得好急，一路食一路追

C FU3.9 講左D咩?

QQ星期三插

咁快跌完喇

難道星期三要破350

信師父 做沽！開哂淡倉了！

師傅好準的

中印大戰 優美優美

download 左 700 今日的交易紀錄
想問問沈門有無人識研究？

屌，整跌杯水壞keyboard

問師父攞過個

淡倉+1

咁要買個十皮既keyboard

上星期輸左180K，打哂靶啦

師父送番一百個聯想keyboard比你

訓左冇睇
Cfu PC股王992升左幾多

股joy兩日就完

你問師叔幾時再開show 好撚驚

J圖有冇話有咩要求

9月30嘛唔係咩

師父熄不過千證實冇失效

現貨過左千，期貨冇

建議將師叔開show 既時間放係post 頭

用紅色大字

有5%寬容度嘅

350

其實我反而通常4:10收完ao之後期貨都例跌

有個992吹奏區

曲線

唔好意思，又阻阻大家。
徒兒再再再再再捏提醒師父大人！

冇錯
買貨係係屎忽鬼

點解

大師又算中 8月8日係恒指高位？

恒指徘徊於27000點，對於嚟緊幾個月係「大時代」定係股災，大家都心大心細。近日恒指高位，係8月8日嘅27854.91點，原來有一個人，一早就知有呢日，本來散戶要決定恒指是否見頂﹗

之咪係經常口開中嘅蘇民峰，年初當港股22000-23000區間進入升市時，佢已經部署緊25000點； 上半年港股，都依佢預測行，但幾時先見頂位呢？原來蘇民峰年初已經預測過，一年365日當中，8月8日係有啲嘢，因為呢一日，就係「新曆恒指嘅交界點」。

8月8之後，恒指本來要進入「後低」格局。

咁8月8日呢個交界點，係咪大市逆轉G點呢？但蘇民峰屈指一算，話今年頂位延遲，可能要10月、11月，唔會跟足8月8日，佢仲話大家可以持貨到立冬。

翻查資料，蘇民峰年初預測：

雞年先高後低
年中繼續升
10月8日、11月8日後見頂機會較大
可持貨至立冬
真正股災要到2021年
旺金屬、銀行、金融、賭業、航運及零售股等
鍾情「中銀孖寶」

師父嘅教誨
徒兒唔敢忘記

暑假都就完，黎緊半個月係咪要踩行友令佢再難忘d

上星期果千五點要佢嘔突！

How about去半個鐘飯局先去上堂

凌晨先講完扑暈自己，升番上320搵人淋醒我
估唔到今日就醒了

上星期平完倉輸錢，收市前慢慢入番LC
今日番家鄉有賺了

慢慢嚟 唔好貪一時之快玩近牛熊呀

去羞辱完條8婆咪走

8婆下次先，女緊要啲

屌女定屌個八婆, 你冇理由唔識揀

淫獸保費收入增長18%

越講越多冇用㗎啦，2條友玩「咩嘢呀」鬥噏，講一次嘢然後幾架航母戰鬥群向南海開過去就話堅啫，完全冇動作嘅打毛咩? 金仔又玩試射失敗等下次又散水，平晒倉啦死肥仔

油價冇急升過

但係上星期都係中左伏

屌完個8婆再屌女

油價唔升
1. 打金仔油都慳返就可以打完
2. 兩邊鳩up，唔會打
3. 點刺激都升唔起
上星期升得太high，一下打落嚟再上

所以咪話唔好用動物做主力囉，100蚊本拎10蚊廿蚊嚟玩咪唔會中大棍，師父袋錢入袋㗎，一日跌千幾點二千點唔係未試過

基金佬/大戶借唔借單野黎發圍

夜！

其實朱巴又唔係第一次拍拖，做咩咁驚青咁

師父都有老婆，你唔係自問差過佢呀?

大膽！

面皮厚、把口吹水唔抹嘴

幾十年冇變過，參考師父

夜期

V巴講得啱

好坦白同大家講 其實健身練大隻對溝女係無用
如果唔係我都唔洗跟師父揾錢再揾女

撚有錢咩
錢喺哂個倉度

道期同納期

ptbf ?

全日冇睇市

大把。其實搞笑先最重要

劉鑾雄

呢啲係特別例子

又黎

真係9 up 多幾次先學到，同買股票一樣

夜期

又扮吓先

mola mola

港股策略王周刊
1 小時 ·
【誠意加推】
上周個市跌一跌，個心離一離呀！加上重磅股輪流出業績，要點做好？
唔使驚，有大師喺大廳。沈大師+社長+Ivan一齊開Live同你拆局。
探討-騰訊平安業績好淡前哨
-北水流向與內銀牛熊部署
日期：8月15日 (星期二)
時間：9 -10 pm
主持: 陳承龍 + 沈大師
嘉賓: 何啟聰 Ivan
3個平台聯播 :
策略王直播室 Raga Finance #瑞信網站

陳承龍 Chan Shing Lung 沈振盈課程同學會
#召喚沈大師 #有大師唔使驚 #三台聯播 #重磅股出業績
#好淡前哨 #牛熊部署 #策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體 #最貼地財經平台
圖像裡可能有3 個人、文字
5則留言
42 42
讚顯示更多心情留言分享

港股策略王周刊
2 小時前 ·
【三點九沈大師】大師：預佢彈多一日、兩日
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

Loan size嘅一半最多，50%,會隨供款遞減，適合有閒錢又可能隨時拎嚟用、唔想買股票嘅人士

溝女真係靠把口

跟左師父做淡 fatfat了

聽日升多五舊，我睇佢聽晚會有咩講

挾倉！

以1球貸款可以有50萬ML,每個月跌7舊幾水利息係咁上下，供咗5000咁計佢會計495000,利息就減少，所以越低息口越供得耐越好，將啲息月供股票都仲得，記得過咗罰息期，利息冇貴到，夠冚律師費有賺嘅話又轉按賺回贈，loan size夠大幾皮嘢㗎

【三點九沈大師】大師：預佢彈多一日、兩日
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

咁隨時又破頂架啦喎，屎忽鬼師父大人！

61427 0.14入 50000股 過左夜
希望聽朝開市升多少少走左佢

升就係夾 係彈
跌就真係跌 係淡勢

師父學過「金面罩、鐵面皮」,完全冇事發生繼續J金仔，你咬我撚食呀.jpg

vix

再再再再再提醒師大人！

992長線投資

小様子：師父！你的淡倉是否已食糊？
清泉大師：續升則已食，續跌則未食也。
小様子：...................

大師兄又打錯個樣字

挑！升我先挖返出嚟鳩屎。
跌就當我冇講過。

咁941 呢

是撚但啦

師父！續升級何以食？食之有肉乎？

沉大師：看跌，但逢升則已食。

2382聽日爆升 冇買

師父：我一早就估到今日夾上去 上星期五平咗淡倉

清泉大師答道：續升則表示之前最低位已食也！能全身而退！真神人也！

重好已經有埋單專員，你做後備埋單專員，有份食又唔洗找數！

得閒性暗示返佢
1.娶老婆一定要娶你依種
2.揾女朋友一定揾你依種
3.叫雞一定要叫你依種（強烈推薦)

咁人地就知大家都想扑野
得閒單獨飲下酒開下房增進下友情

師徒論聯想：

師：聯想，買乎？

樣：食之無味，棄之則吉可惜

徒兒受教！先生取之有道，食之有理！設塾授徒，實國之福也！

移動終動，何如？

師：到大升之日，我無則幾有！哈哈哈！

様：...............

謝二師兄不吝賜教

師：一動不如一靜，一賺不如一蝕。吾乃義人。

以無為有也，妙哉妙哉！

師：史稱鬼影變幻倉。古語有云：變幻原是永恆。

真屎忽鬼也！

樣：知否騰訊常變？

師: 故屌佢老味。。。。

師：騰訊比雞賤，故三百實貴。

有冇三點九文字版？

1.技術性反彈
2.等星期三qq出埋業績
3.阻力27400

師：徒兒，騰訊實貴，故必須沽之，逢高開沽，逢低加沽，見百之日乃收成之時。

又黎兩舊上移大法

今朝先話 27200 反彈阻力位 , 又跳多兩舊

上星期聽大師講沽騰訊點算好

你理撚得我.jpg

嘩！咁太古城陳太，咪可能有5％QQ

食神：零分.jpg

夜期無問題 比個飯盒佢
叫道指呀納dee呀就要打pat pat

希望納dee 生生性性

好！咁我又搭單提醒一下師父大人！

經常overload ，沈門問題?

再破囉 唔緊要

道期

藍師兄，一粒鐘之後再叫過啦

係咪我眼花 道期真係郁緊喎

【名家搶先睇】新晉財演愈來愈唔掂（阿飛）

財經節目製作成本不高，有基本觀眾，於是乎個個台都努力投入，網上平台更加百花齊放。可是節目模式做了二十幾三十年，依然無大變化，還是點唱式的問答及評論，從來不深入，意義不大，志在塞滿時間。

評論不外乎幾款，第一，獨孤求「贏」：永遠奉行相反理論，錯足幾千點無問題，總之最後總會中一次，然後就大書特書，自己如何觸覺敏銳睇到頂或者底，博其它人無跟開，不會翻查白紙黑字輸到七彩的舊帳。

第二，前中後上下左右大包抄：無論下一步走勢點樣開都一定中，表面上真知灼見，實則上無謂廢話一大堆，常見用語包括「不排除」「要小心」等等。第三，跟住走勢追波踢，27,800照追，26,800反而叫小心，升市睇升跌市睇跌。聽完以上任何一款，正常人反應是浪費時間，所以財經節目和賽馬節目一樣，面臨觀眾老化的問題，剩低忠實師奶客。

十幾年前有批股評人紅得起，今時今日新人卻血肉模糊，是因為以前能夠切合觀眾的需要。股評的核心價值，當然不是模稜兩可的大市分析，而是細價股推介。大藍籌好股票人人都知，貴一貴照推介又繼續贏是有功勞，但普羅大眾更加想要一些刀仔鋸大樹的機會，而當年細價股的確有頗多寶藏，成就不少神話。

可惜時而勢易，現在香港細價股基本上九成半都是地雷，商業世界中生意愈來愈歸邊，中小企不客易和巨型企業鬥法，生存空間狹窄，股價自然不振。有名有姓的股評人想依循正路去尋寶，接近是不可能的任務，何況亦沒有需要。

於是乎冒起另一班以年青人為目標的新晉，改為以財技作為包裝。由於基本因素真的太不濟，根本無得包，講完一千幾百字之後，原來只要六隻字「有心人要做嘢」就可以講晒，內容空洞，長期拉勻又要輸，自然難成大器。而反正無法以公司作為賣點，部分這類股評文章索性以情慾都市作為主體，完全本末倒置。

財經媒體逐步墮落，固然和上市公司質素有關，但香港人因循苟且，沒有使命感，一味以hit rate為重，不去想想財經媒體觀眾的需要，是小市民聞股色變，有樓卻萬事足的原因之一。

阿飛

//大膽! 無名小卒都抽師父水

打小D J啦

打遲左
太陽一落山，收左市，沈門又荒淫起來

人地夜期？無研究道指納指

又多個

反喇!反喇!坊間所有濕鳩評股人作反喇!

咪又係靠師父上位！

道期唔係道指呀

自
道期納期咩時間開？長期見有開

睇黎真係要開沈門基金
邊個出文串師父就要交7成稿費落去

師父而家冇錢咩？
佢絕對唔會貪你少少稿費

今日3點9聽到師父把聲有D唔開心

我都係鍾意星期五好雀躍o個個師父
佢雀躍大家先有$搵

無師父你地係乜野

什麼都不是

抵我咁錫你.jpg

0700-0430好似

一個二個見大師紅就抽大師水
似英國皇帝咁抽慣又有娛樂性嘅就話啫
其他嘅企開啲啦屌你老母

道指

219沽咗 你問我答

qq adr

molamola

弱勢已成
大大力沽！

嘩屌垃指道指做乜鳩

##美股

數錢快到手變
聽日再call qq

你仲未分配到咩?

係咪太囂?

咁用返依部

聽日數錢呀

我要換一大座 玩很大

今日3.9 沒左呢句

條撚樣都做到基金經理，我地沈門真係個個都做到，每日朝早睇實戰等中午嘅午間，再等埋3點9就收工

又夾上？
道指造頂
部署淡倉！

老美個邊幻覺黎，嚇我唔到，緊追師父腳步！

未收市就咁囂？

造頂
部署淡倉

淡勢已成！

麻煩師兄加密

落硬8500

半年落8500
做淡未？

我最近先知，清代有個風水大師，叫做沈竹礽

唔知係咪沈振盈師父同宗祖上呢？

Agger
上次沈門入門有紅色數錢機，個一期第一棍。
之後有唧車，第二棍。

我仲掘緊

彈唔番22000
沽得！

托高散水!

夾倉

一囂就回啦pk......

有margin

要mark返低沈判日係第一頁以不警惕

0531
0704
0810

比d 時間

希望聽日唔好跌咁多

好!我都再提提師父大人!

師父借點數交租之日

血流成河既日子

風險管理

換bitcoin

本身 19k
Now 3.3k

老人 召喚

@shumthing

多謝晒
碌九已漸痕 寂寞又夜深
1000蚊

你地要珍惜師傅

師父

得道高僧

大師兄

打錯，係267

我268

以防深夜爆po，已開定103

大師兄好快手

咁要推爆尼個po先

268揸到274走
聽曰再掌大師嘴

戒賭專員三號河馬 唔好見到人玩就玩，首先要知風險。

第時想返JP Morgan internship
要開始睇多d書
如果做到可能grad左做返呢行

老納

玩埋八月到我轉身做淡友啦

QQ 10月前升到420請大師兄去澳門雙龍

留名等走數

睇黎尋晚呀侵冇出聲

半夜冇爆post仲可以朝早上香，罕見

我又再次提醒師父大人!

\|/
上香 追數

屎忽鬼

上香先\|/

睇啱就準備買貨

索羅斯上季清倉Tesla及迪士尼等多隻股票 (05:57)

【東網專訊】外媒引述美國證交會(SEC)報告指，於第二季，「國際大鱷」索羅斯旗下對沖基金清倉了多隻股票，包括特斯拉(Tesla)、谷歌母公司Alphabet的A類股、雪佛龍、花旗集團、美國航空、康寶萊、迪士尼、麥當勞、高盛、以及IBM。

期內該對沖基金建倉3M和Altaba(前身為Yahoo)，分別持有0.13萬股和250萬股；並建倉亞馬遜，持股0.75萬；減持了Facebook及微軟，持股量降至約47.67萬股和0.4萬股。

此外，索羅斯又增持阿里巴巴，最新持股19.24萬。

//係咪想抽走啲錢嚟香港同師父再決高下? 手下敗將師父未驚過

同一個二個講要信師父
個個都唔信
連索羅斯都要死喺師父手上

金價回落，北韓單嘢冇料到

紐約期金收跌0.3% 結束3連升 (02:00)

【東網專訊】美國及朝鮮緊張局勢稍為緩和，國際金價回落。紐約12月期金收報每安士1,290.4美元，跌3.6美元，跌幅0.3%，結束連續3日升勢。

喺師父面前，索羅斯挽鞋就得

油價都落，可以判斷為唔會打

布蘭特期油收跌2.6% (03:07)

【東網專訊】國際油價周一下跌。布蘭特10月期油收報每桶50.73美元，跌1.37美元，跌幅2.63%。

造咗頂！
沽700！
沽388！

等師父表演「逢高加沽」

畀我唔忍 兩隻大大力沽
沽埋指數

轉咗講Cash is King 啦，唔Put都唔好Call呀

月尾再hit and run
下個月頭再沽過

今日師父都係J局勢未明朗，觀望，20號開始講轉倉，觀望，下個月頭，開始J議息，觀望。。。無限loop

咁就9個月

呢頭講完，etnet都講

推爆佢

1

2

3

淡淡淡

4

肅靜